貿易戰，美國到底要錢定要命？

由中共對媒體嘅指示去睇，已經可以窺探出中共已經預備好要「在維持政府威信嘅情況下體面地對美妥協」，貿易戰基本上係輸硬，但問題係侵侵到底要錢定要命？如果只係要錢、要產業回流，咁經濟雖然崩潰，但江山仲係中共嘅；但如果侵侵當咗自己係列根嚟攞中共條命，咁就大鑊了。

留名睇廿年後 美國佬將黑人總統入冊

入冊不至於，但一定變過街老鼠

why not both?

要你支那守返入世規矩都攞你命啦
根本唔洗講錢
等同叫個罪犯自首

支那玩串咗個party
本來安守本份改善經濟民生自己國內點玩都冇人想理
依家有人透過滲透其他國家政經層面去輸出意識形態
而且影響力越來越大

侵侵今次擺明想攞你命啦
呢十幾年玩到咁串咀
唔直接收你皮同放虎歸山有乜即分別

錢要命都要
最好剷除支那共産黨